達哥真係好撚屈機、一早知光香復港係禁語所以唔講

係時候叫新口號

一直關注 天佑香港！

關注下咪算囉

啱呀 真兄弟一定明

利申反達